學車記錄@標誌題

朋友push我學車，決定要努力
係屋企都冇咩嘢做，畫下路牌，要認一認

2020.02.09進度

做多左

上網做模擬試題啦
G chi

呢d路牌理應一睇就明 唔洗專登記 如果做唔到呢個要求 即係設計條友有問題

使唔使呀

痴鳩線

D路牌畫到咁明顯基本上睇下就識 洗唔洗畫埋圖

然後再同你講 畫兩頁嘅時間已經溫得哂全部

開隻apps 就有哂，畫來做乜，同埋望落去都知係咩。

其實就算小巴的士牌筆試都係for小學程度既人考都合格
樓主係咪輕度弱智

on9 智力正常入去裸考都pass啦

女人真係除咗唔識揸車
學都唔應該學

搞乜呀 download個apps做吓 就係咁多

佩服
屌你睇app咪得囉，你估古代

樓豬係咪以為會好多人讚自己
成件事尷尬到爆

做乜鳩

笑左
樓豬加油

唉... 佢唔係太討厭ge話你畀佢診啦... 唉...

其實睇返樓主都好慘
只係一心諗住話做好啲基本功姐
可能真係女人係唔同啲